好想主動啲呀呀呀

成日因為太被動錯過好多嘢
次次都係咁

例如呢

我都係，估唔到係度遇到知音，不如約出嚟切磋切磋

切磋乜

我愛你

請樓主接愛我嘅愛意
主動嘅係我

我為我地嘅愛情踏出咗重大嘅一步

我對你無興趣

唔緊要 失敗奶成功老母
我起碼叫嘗試咗

嘗試緊今日做咗一樣我諗咗好耐先做嘅事

你好似廿四小時都係連登

你係咪歧視我.....

切磋下咩叫做愛

then do it

唔知點樣揾佢好

點識？

知就好啦臭閪
等等等等你老母臭閪咩
蘇州過後冇艇搭呀
陣間錯失左又走上嚟嗌生嗌死做attention seeker

點解要笑....

我知
宜家想主動啲 但唔知點入手
驚嚇襯人

想太多就會錯過
慢慢諗啦諗到人都冇乜都冇所謂
冇人會怪你的

成日亂諗嘢真係大忌嚟

想知除咗約出街仲可以點樣主動啲
想搵個男仔傾偈但係唔知可以講啲咩
不過都祝你成功

其實你係唔係father 黎?

垃圾屎有take冇give

主動啲可能會死快啲添

利申：dead body

點解咁講個個都話係我啲行為好似唔鐘意佢

都話我係dead body

咁主動就肯定會加速段關係喇，只不過可能向好或者向壞，人唔鍾意你，主動咪即死

咁試下唔好畀自己啲藉口困住